原來利物浦咁能勁

足智彩亦更新本屆歐聯冠軍賠率，衞冕的皇馬仍是2.35倍大熱門，其次為2.5倍的拜仁、4.2倍的利物浦及13倍的羅馬。目前本屆歐聯唯一不敗之師，是攻力最強及失球最少的利物浦，紅軍分別攻入33球僅失七球冠絕四強；至於本屆歐聯神射手，則由皇馬的基斯坦奴朗拿度以15球領導群雄。

坐擁全歐最強鋒線同最貴中堅

一條心, 撐紅軍

性價比最高中場 最靚仔龍門

張囝

唔識球例想問下：
保方拎左紅牌，
會係意甲停賽定再下次歐聯停賽（2018-2019）？

真係唔識

拉莫斯滿黃都冇得西甲到停啦

由分組賽開始 全部上上簽 連八強都係應付到既曼城

系，曼聯就唔好彩中西維爾

又燈